好唔開心，覺得自己唔再特別

咁多中年人跟風上連登

你除咗破過產
根本廢老一名...
過隔離幫joe仔 谷瀏覽人數囉

你姓雞 又失禁漏尿早洩 好特別呀

以為你話係破產呢方面

屌你